［月經］減肥同時豐胸

由6月開始做運動同減澱粉 唔算辛苦減左15磅
個胸就keep住34B 細B 想豐胸但又唔想肥番

由4月開始差唔多日日飲豆漿都好似冇咩效
最近開始自己整木瓜奶加每日按摩
目標係今年內上到C唔知有冇可能

有冇絲打一齊努力緊

男人要咁大個波黎做咩

真絲

Lm

食多啲雞翼

留名
食野葛根同大豆llg食到啲m 遲哂到
食左4個幾月 無做按摩
剩係黎m 前先會漲痛
漲到上圍88-89 下圍70
但黎完就會得返86-87下圍70
屌

已經係C-D cup?

70C 好細

有冇試過山藥粉 黃豆粉

無 我覺得山藥粉好難食
我本身食緊大豆llg 所以無食黃豆粉
有效？

木瓜奶

飲左成個月都冇咩用

我幫你按摩, 真心有用